Hij herinnerde zich dat je moet bewijzen dat je niet weet dat je het eerder hebt je komt in aanmerking voor Pop [een elite sociale club bij Eton].
Met een kreet van woede hief hij zijn ijzeren hand op Smee's hoofd; maar hij deed het niet scheuren.
Wat hem arresteerde, was deze weerspiegeling: "Om een ​​man te klauwen omdat hij een goede vorm heeft, wat zou dat zijn?"
"Slechte vorm!"
De ongelukkige Hook was zo machteloos [machteloos] als hij vochtig was, en hij viel vooruit als een snijbloem.
